人越大 越唔開心

人越大 越冇自信
人越大 越覺得目標遠不可追
人越大 越冇動力做任何野
人越大 越覺得咩都是是但但冇所謂咁
人越大 越鐘意自己一個

以前既自己 好多朋友 小事都開心幾日
好得人歡喜 好多人願意同自己玩
而家呢
變到唔識同人交流 唔識打交道
連出街都懶得望人 寧願自己慢慢行 戴住耳機聽下歌

好想有個人想自己講下經 冇負累咁過日子
但又唔想好容易依賴左人
我知阿 人地話大個左回想以前開心既畫面 係代表你仲未成熟既行為
咁點解我會由以前咁active 變成而家咁唔識同人相處

好啦講完 唔知有冇人睇 唔緊要 當講左自己感受就得 反正都要繼續過

不能同意更多

以為自己開post 完全係講緊自己
出街懶得望人 戴耳機聽歌慢慢行路 好中

Hi my分身

Same

做下運動，保持身心健康

月入幾多

所以一放工食完飯就揸車去啲海邊呀一個人靜下，乜嘢都唔諗，如果唔係一早入左精神病院

好正

以前就踩單車出去，而家就揸車啫。形式唔同但意義一樣

有時都想move on 但轉個頭又覺得心很累

人生online 好悶，又唔比人棄game

樓主做乜踢爆我喎

扑穿個頭做弱智好似幾開心

以為係自己開post

唉

睇下人地幾成功
又買樓又結婚又周圍旅行
係得你一個咁廢

same here
唔關月入幾多事 月入幾多都係咁

有運動習慣 只怕身健康心不健康
不過冇早訓既能力

可能真係唔係錢銀問題

其實係冇目標

花若盛開蝴蝶自來 人若精彩天有安排

做好自己就好 不用強求